A black YouTuber took a "Be Less White" course

LMFAO
"What am I supposed to be less certain of?"
個YouTuber由頭到尾狂串班人弱智

Comment section好多正常人

唔正常嗰啲聽到2句就嬲到上一頁啦

有victim偷偷地負評咗